{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004216",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 더스퀘어 운영 정책"
    },
    "text": "こんにちは。ザ·スクエアペンションです。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 当ペンションは静かできれいなところで有名です。 常に癒しを提供できるように最善を尽くしています。 メゾネットタイプの部屋は2名まで、平屋タイプの部屋は2名まで入室できます。 他のお客様のために1日に最大2つの部屋の予約が可能です。 ザ·スクエアペンションは個人テラスでバーベキューを楽しむことができ、すべての客室で無線インターネット(Wi-Fi)が使用できます。 炭火の使用時間は15:00から21:00までで、予約は30分前にしてください。 客室の洗浄が終わりましたらペンション番人にご連絡ください。 午後10時以降は、他のお客様のために静かにしてください。 ザ·スクエアペンションは禁煙システムが作動しており、バーベキュー炭とグリルの利用料は1セット（2人）基準で20,000ウォンです。 予約によりバーベキュー場、Wi-Fi、一軒家、2人部屋、メゾネットタイプの客室、ベッドルーム、ウォーターパーク、海水浴場、オンドル部屋, 個別バーベキュー, モダンな施設, 新築建物, ファミリールーム, 海辺, デッキ, 長期宿泊, 文化遺跡地， 破砕石， 芝生などが利用できます。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ザ·スクエアペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "当ペンションは静かできれいなところで有名です。常に癒しを提供できるように最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "ザ·スクエアペンションの客室の種類は何ですか？",
            "answer": "ザ·スクエアペンションにはメゾネットタイプの部屋と平屋タイプの部屋があります。"
        },
        {
            "question": "一日に予約できる部屋の最大数は何部屋ですか？",
            "answer": "一日に予約できる部屋の最大数は2部屋です。"
        },
        {
            "question": "ザ·スクエアペンションでバーベキューはできますか？",
            "answer": "ザ·スクエアペンションでは個人テラスでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "無線インターネットは使用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室で無線インターネット(Wi-Fi)が使用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は15:00から21:00までです。予約は30分前にしてください。"
        },
        {
            "question": "客室の洗浄が終わったら何をすればよいですか？",
            "answer": "客室の洗浄が終わりましたらペンション番人にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "夜10時以降は何をしなければなりませんか？",
            "answer": "夜10時以降は、他のお客様のために静かにしてください。"
        },
        {
            "question": "ザ·スクエアペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ザ·スクエアペンションは禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー炭とグリルの利用料は1セット（2人）基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や部屋が利用できますか？",
            "answer": "予約によりバーベキュー場、Wi-Fi、一軒家、2人部屋、メゾネットタイプの客室、ベッドルーム、ウォーターパーク、海水浴場、オンドル部屋、個別バーベキュー、モダンな施設、新築建物、ファミリールーム、海辺、デッキ、長期宿泊、文化遺跡地，破砕石，芝生などが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ザ·スクエアペンションの評判はどうですか？",
            "answer": "ザ·スクエアペンションは静かできれいなところで有名で、常に癒しを提供しているため、評判はとても良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 618
    }
}